<h1 align="center">
  <a href="https://complexnumbers.ru/last-ring/">Последнее кольцо</a>
</h1>

Исходные файлы третьего альбома группы Complex Numbers.

Дополнительную информацию можно прочитать на странице https://complexnumbers.ru/last-ring/.

## Структура репозитария

* `scr-basic` — набор wav-файлов инструментальных фонограмм, вокальных партий сольных арий и отдельных midi, которые можно использовать для создания ремиксов. Каждый файл имеет название, состоящее из номера фрагмента и дескриптора типа партии: «voc» — вокал, «ins» — инструментальная фонограмма.
